面對今晚特首擂臺既尖酸問題，胡力威應該點回應？

雖然大家都一直唔睇好佢，但今次既同場較量絕對係加分既好機會。想大家集思廣益，幫胡官加分。

eg:林鄭：依家學生面對過分操練上身既問題，咁下身應該點解決？

幾好笑

幽默感呢啲嘢

笑左
俾啲掙扎！

推胸

我屌你老母臭閪

正仆街

樓豬比狗屌

死全家

一世唔生肉

比肥婆強姦

仲有3個鍾

呢個好笑